有冇專買部Switch黎玩老翻?

偷野唔搵大陸搵邊度

開機boot loader轉接器

開模擬系統可以上e-shop買game唔怕ban

好多game玩

玩住單機game先

求負皮，遲d番工先買game玩online

拉

上dc fever買會平啲

全部買哂pc hgame了

都係，打巫師3/機戰/g gen單機咪正。

我講嗰幾隻遊戲都唔駛連線上網，所以咪用老翻都得，如果玩動物森友會，需要連線玩咪死得。

買破解機仲平過買行貨

有咩h game推介？

可以,要開模擬系統

成功同支那人接軌

你玩埋我果份

自己破解好似唔使咁貴

依家D機改唔到，無人幫襯你改機嫁啦。
收檔轉行啦

咁實有人玩緊舊機
部舊機而家做乜都得CP值咁高完全唔想賣出去

轉game係咪要插黎插去？

我用大氣層 個破解器40蚊

大氣層系統個功能齊唔齊？有冇得BACKUP正版GAME？

而家UPDATE到最新ver都玩到老翻?

咩意思
玩正版重開機就轉左system

將正版game帶dump成1個file,以後唔駛入卡帶

我上次買破解器連256GB CARD都係550RMB
再加部早2年買既Switch果時買都係2200
早買早享受
遲買平成K

破解直接係shop買唔怕check到?

入番正版系統就冇事

聞到好大陣窮酸味

D game邊度down

同以前psp nds一樣

仲買機😇

問買機既有冇link,冇既google下就有得down

賣全新可破解機，有意留TG

賣最後一部全新美版可破解Switch，有意留TG

模擬器要勁機勁CPU而且未完善,仲有用keyboard用asdfg點玩

分享好啦小心D,唔好賣機俾人引出黎

我屌你老母 公平咩

幾百蚊都咁無骨氣既

喺呢個咩都要話版權
要俾錢買嘅年代

玩翻版game就好似窮人生仔一樣。。。

會俾人屌無錢就唔好學人生（玩）。

玩老翻呢乞衣野收埋玩啦
唔好開po咁張揚
兒登有好多小朋友架
學埋啲乞衣野就唔好啦

咩野連機都連唔到，咪俾佢地自己打下飛機。
無係孖車到同幾個日本仔德國仔飛過贏過，我都唔知買部switch 黎做咩。

上年年頭黃金D SALES 話如果玩5-6隻以上既就買破解抵D
四千幾蚊, 果陣一部機+一隻GAME 都係2400

不過我最後都係買左正版機+幾隻GAME
而家可以開心上網玩

仲記得玩晒150cc全皇冠，同朋友玩，要放水先會唔贏太多。覺得自己好厲害去玩連線。其他國家的人都還好，唔會輸太多。惟獨係贏唔到日本仔德國仔。好唔忿氣，上任天堂官網dl軌跡，死煲賽道，好勉勉強強先贏到幾次⋯

大氣層+ 雙系統是常識吧

樓主古代人
時間倒㳘返超任年代

傻鳩一名

唔係NDS年代咩

識有個FD 改機，佢老婆拎左黎玩動森。
POST相上FB打卡之後有朋友想同佢交換野，唔敢覆
慘在佢老婆有多FD，四五個人問全部無覆

升左級，應該可以上eshop買動森玩

更新左系統版本10.0.0後測試
升級後開機直接入正版系統
短接入bootloader後開啟AutoRCM會入唔到正版系統，虛擬系統就冇事，如果玩翻版時就開啟AutoRCM,玩正版就關閉左佢直接boot機

我以為個個都破解 乜有人真係咁on9 食炒買驚

幾時比人ban

呢個年代又唔係一定要買實體版食炒價嘅
有得買下載版嫁嘛

冇得online玩

屌你老味幫襯大陸狗

課金手遊橫行多得你地唔少

買部舊lite 改，一大機留番玩正版囉

舊機一張香口膠紙就破解到啦

會唔會俾人鎖機

只要用開虛擬系統會佔用SD 32GB左右,老翻系統會裝係上面，正版系統去番主機內部空間運作,只要你唔改GAME冇關閉虛擬系統行過不明程式正常係唔知你玩破解機

原來唔係部部機都得
要2018年頭以前買既機先得

中國人死返上百度

姐係玩動森連上網ge game一定要買返正版?

如果動森玩老翻係連唔到上網，因為一上網你部機就會穿煲
所以動森想連上網就要上eshop買番正版算
其他冇乜需要上網既game先老翻

有啲想買 但完全冇動力去玩
😌